你地會揀千鳥要定泰莎 ?

千鳥要

泰莎

10月・・・

泰莎

千鳥臭雞

雷納德

千鳥俾人嘴過，不了。

你會揀邊個

yukana 最高

千鳥

千鳥徹底改變左我既世界
泰莎最多都係同年朋友

毛?

留返畀威巴

你估係艦上面有咩娛樂丫拿

偷偷留下負皮
千鳥比我感覺太強勢

女都生咗個
人妻就唔好搞人啦

有咩理由唔揀泰莎？